有冇人夠膽叫x友呢類快餐店外賣?

平時路過見倒呢類舖頭覺得好[up執],上網見食評話試過有小強
我自己就貪得意試過幾次,但唔知長唔長叫好,大家點睇?

良X? 係好撚污穢

麻友？

謝 咁我以後唔食呢類外賣了

旺角煙廠街新良友以前返工成日食
炒野有獲氣

出去食野就預咗唔會乾淨啦，元氣都試過有米奇跌落嚟，想乾淨不如屋企煮啦
之前有個post係講小強入左飯煲display,講咗咩自己參透下

夏天真係唔好叫良友

良友無論嘢食到衛生都夠哂懷舊

食過有小強 即刻作嘔